有無人覺得葛民輝咁多年都係呃飯食

完全唔好笑 但以為自己同林海峰好好笑
睇撚到好尷尬，行運一條龍/算死草/整蠱王等等
點解d人可以講得出佢係好搞笑
幾十年拍戲都呃飯食

問過過詹瑞文未？
佢開既show係為左滿足佢既易服癖

其實林海峰都唔太好笑...

同意，我咁講香港真係搞笑得兩個
周星馳
鄭中基

負皮出聲回應吓，好想知軟硬有乜咁好笑

買兇拍人ok 喎

呀葛配卡通片就好笑 好過林狗 詹瑞文就真係垃圾 完全笑唔出 仲廢過林狗

張家輝得唔得

完全唔好笑 軟硬都好笑？

張家輝初初嗰堆都笑到仆街
就算拍激戰都有份喜感
佢都好犀利

都係森美大哥最強
d笑話好多時要搵你做下把位
唔like之餘仲要你陪笑
唔識笑 係節目擺你出黎怒屌
幾提拔後輩啊

無犯法又搵到錢，佢絕對成功

彌敦道九號

問過杜汶澤未？想做主角但能力尷尬

佢同吳君如靠把聲已經夠玩 洗撚呃

咁呢d係電台同配音，我講緊演戲

杜汶澤起碼都有頭d

詹瑞文真係呃飯食表表者

冇聽過e夫人配音？
佢係冇星爺，鄭中基咁好笑
佢要做下把位先發揮到

但一定未去到呃飯食

佢做電台ok
talk show就好尷尬..

仲有黃子華都好笑

應該可以零負皮到1001

佢地dj黎啫本身

不漏洞拉

最多話唔啱你taste
如果詹sir軟硬都叫呃飯食
香港喜劇演員可能兩隻手數得哂

阿葛DJ top
潮界top
喜劇ok
點會係呃飯食？

佢做正經角式尷尬姐，
做番低俗果類其實啱佢

佢做Dj 旁白先勁

鳩角色反而岩佢
小澤瑪利奧

佢強項都唔係做戲 如果咁講，古天樂唱歌就係史上最大騙子

黃子華？

當年香港係笑匠許冠文， 軟硬天師係電台DJ, 好笑到仆街， 所以可以拍電影， 開下talk show， 出下書咁

咁都2~30年前喇， 第時你d仔女或者孫， 都可能唔明你個年代既明星點解會紅

其實唔洗明， 因為呢d只係歷史， 過佐去喇

當年林珊珊俾人攪大佐個肚， 飛佐去外國生仔， （好似係1989定係1990年）林海峰頂佐家姐個節目， 叫真lam收音機， 個時佢兩個各自有一個廣播劇， 當年黎講算係幾好笑

當年周星馳都唔知主持430穿梭機未， 上位更加係之後既事

當年子華都唔知係邊

阿澤未拍“”我和殭屍有個約會“”

鄭中基更加唔知係邊啦

點抄埋一碟黎討論呀？ 佢地同期出道再講啦， 不過要等下世

軟硬時做節目ok好笑,但指電影真係唔得

睇過金正中未？

啫係你覺得出道早道一定最勁 成就最大？
你搵林海峰 成就同周星馳 黃子華比？
咁講法同死廢老講呀叔食鹽多過你食米有咩分別？

黃子華90年做緊第一個棟篤笑啦 仲好賣得tim

咪臭係
人地做緊既荒誕戲比你地一句扮女人易服癖概括哂
身體既形體動作可以完全無視哂

唔係呀， 咁佢地出道時都冇呢班人， 冇得比較咪上位囉， 你不如問點解陳亦迅唱歌咁好聽， 點解黎明會紅

拎隻usb手指同usb drive比 usb手指緊係垃圾啦 但未有usb drive既時候，usb手指已經係超時代發明 而且usb手指既受眾 同usb drive都唔同

做大戲都ok 呀

之前跟過詹學過下搞氣氛，其實係有啲得著

林狗套誤人子弟好睇喎

買兇拍人咁正都唔掂？

雖然套戲達明搶d

當年軟硬紅過子華好多

就好似草蜢紅過beyond好多

我並唔係話軟硬好過子華， 唔通beyond既歌會差過草蜢d歌？

當年佢地係攪笑丫嘛， 當年阿paul都好靚仔啦， 人地變佐阿叔就更係唔好笑架啦 ， 而家阿paul都唔靚啦

攞d歷史黎屌有咩意思， 你又唔係個果年代， 你不如問點解阿梅咁紅， 拍咁多電影， 答佐你都唔明架啦

軟硬紅個陣你都唔知出世未

話人呃飯食
之後d dj 全部跟佢地

乜有個年代草蜢紅過beyond好多？

做晴朗係ok

讀咩白英奇
林海次次d design都係俾人發現抄嘢

我印象中嘅代表作

唉， 當年beyond出道不太紅， 要去酒廊唱歌維持生活，
好似到大地出佐先入到屋， 到後來開始紅， 其實佢地唔係幾like交際應酬， 可以唔去就唔去， 可以放飛機就放飛機， 把口又唔收， 唔識得修飾， 其實已經得罪人， 後來d記者又衰， 挑撥離間， 問佢對其他歌手既睇法， 家駒又照答， 又覺得自己咁講冇乜問題， 其實當中又係有少少記者捉住一句大做文章……

阿葛係香港潮流教父 殿堂級數

我打人？我打飛機添呀

笑唔出…

唔似得有d人淨係行出黎咩都唔洗講已經想笑 E.g.農夫

完美表現自己說自己笑

人地都係配音為主..
佢形象又入屋, 多廣告搵佢都正路

影視可能係。
但佢係香港最先引入日本潮牌果批黎
Bape都係佢幫手係香港搞起

泰臣 蝦頭 詹瑞文 葛民輝 呢堆都係垃圾之中嘅垃圾 笑又唔撚好笑 演技又誇張到仆街 次次見親呢堆人就知一定好撚柒好撚悶

我聽個陣係老人苑時間, 個陣軟硬係好好笑. d 大粒既明星係排住隊去佢地節目

點睇周星馳以前既戲到依家都仲咁好笑？

Beyond 其實去到好後期先真係紅
而依家呢個神枱位就直頭係家駒走咗先有

而草蜢一早入哂屋

詹瑞文同詹瑞文係我啟蒙老師，令小學雞嘅我學識咩叫尷尬嘅搞笑

其實問題係佢地做晒阿伯仲企係幕前一線先係問題

久久久 但願人長久幾好聽wo
有啲人嘅'好笑'係壽命唔長
當刻嘅環境 氣氛 語氣令到件事好笑
就好似好多人都講野好笑
但下一次再講 同一班人聽都可能覺得尷尬

詹瑞文邊忽好笑 見到佢啲樣好漏打

草蜢其實一直感覺只係梅姐伴舞
可能一路都係聽beyond大
所以唔覺草蜢有真正紅過

俾你秒左

種類唔同 依個唔係功力高定低問題
可能你叫周星馳即時爆肚佢都必做到 我唔知 假設姐
但有人做到又代唔代表佢勁啲？
黄子華都講佢要寫定 唔係臨時爆肚就得
當然佢係有啦 但佢都係寫定果類人黎

個個都講其他人，但無人提張達明

年代既代溝太大 攞黎比

你五十年後個孫同你講返農夫有咩咁好笑

你都係雞同鴨講 曬氣

到依家都分唔到林海峰同葛民輝

後者都唔好笑

星爺接班人喎

行運一條龍/算死草/整蠱王

當年上畫都話佢表現好唔理想

講起呃飯食竟然無人提royal級既王祖藍

以為講呢啲

咁你話呃飯食咪呃飯食囉， 軟硬之前係許冠文， 麥嘉， 當年佢地d電影票房夠第一啦， 你而家都可以話佢on9, 但又唔覺得咁樣叫呃飯食囉

你老豆老母覺得好笑肯俾錢入場睇咪得囉

你屌佢地同屌空氣冇分別， 好似係空中射咁， 豪冇快感， 仲衰過用手打飛機

佢同林狗當年夠in夠創意，跨界嗰啲只係bonus
係而家網絡發達，佢哋睇落冇冇咁領先啫

佢係其他領域成就係點唔太清楚，等其他師兄解答。
但係潮流領域絕對唔係呃飯飯，佢都算香港潮界其中一個鼻祖，如果講潮界呃飯食既應該係NBA巨星

人地都叫有啲才華嘅
的士陳就真係呃飯食喇

你咁講， 過多20年都會有人走出黎話農夫呃飯食囉

當年軟硬紅係未有周星馳， 當年d人只會拎許冠文同佢地比

對軟硬嘅唯一印象就係麥當勞賣過啲新年利是封

標題係 "咁多年都係呃飯食"
即係否定哂佢出道以來既努力,
你可以用而家既標準去評佢呃飯食,
但人地當年軟硬玩電話果陣樓豬可能連精蟲都未係, 果陣真係唔係呃飯食囉

原來打錯，詹瑞文同佢

杜文澤都無份 ？

唔係你年代姐
唔通四大天王又係呃飯食咩

佢把聲好特別又易認, 做廣告旁白, 做電台DJ絕對係專業級數, 就算而家黎講都係, 絕對唔係呃飯食, 樓豬你試下上電台鳩UP一個節目黎睇下係咪含住條撚講野先, 人地成功過你嚮屋企坐係到鍵戰啦垃撚圾

留意下 葛文輝一味鳩嗌
詹瑞文就搞下爛GAG但又唔好笑

低俗同飛虎都算係咁啦

你是但打句審死官阿葛唔好笑可能好多人都認同， 你話“咁多年都呃飯食”又真係over佐

咩才華，扮女人同拉高把聲，仲有扮狗叫呢啲叫才華

以後有第三第四個黃子華
就會有班2040後出嚟話：黃子華正呃飯食

還可以

聽軟硬幾好笑呀

頭d先係重點

樓豬撚識咩
阿葛係設計界同潮流界神人嚟

葛民輝唔會呃飯食
佢根本正宗電台吹水王
森小果啲都要行埋一邊

當個個以為fisherman lok 帶頭着new balance
阿葛早十幾年已經着緊

黃子華

自己講完自己笑 平時上節目個格又衰 講埋啲過位尷尬嘢又唔好笑 feel到啲嘉賓都唔係好想應佢 但佢自我感覺就非常良好

我法國大家好撚搞笑
我講做戲，你哋又講時裝設計

aape都係阿葛由日本搞黎香港

噤錯~ Sorry

（未乃TVB 之前既）黃子華

tniop

當黃子華死架？

乜我開錯台咩？我講電影呀老闆

問過新馬仔未?

佢主演嗰套頭文字D幾好睇啊

淨係覺得佢唔好笑
無經歷過 唔明當年點解咁紅

認真？

你唔係生於個個世代咪唔明囉，好似你豆老母都唔明你點解咁鍾意上連登啦。八十年代尾九十年代頭，軟硬好多人聽架，當時電台受歡迎程度不下於電視台。

想知可以睇下：

真。垃圾

設計垃圾回收係有料

唔洗廿年後
而家啲00後連農夫係乜水都唔識
包括我

睇買兇拍人

預備個盆，笑到爆肚可以載住d腸

林海峰呃得多d

點解你哋好似完全唔撚明我講乜
我講做戲，你哋講電台、設計
係人都知80 90年代電台係咩世界
屌你我講緊佢做戲完全唔好笑，點解可以拍到咁多套，係咪呃飯食
完全唔識同你哋溝通

肯定好過詹瑞文林海鋒

完全唔鍾意晴朗，太多係度諷刺時事，聽聽下轉咗聽晨光都幾年了

佢把死人聲先難頂，好奇怪。但唔知點解咁多人搵佢配音或做DJ

至少你講到佢個名出黎已經成功過好多人

杜汶澤依家搞網台講個啲野都好尷尬.....擔正做正經角色還好 搞笑只能做配角

配音ok但唔岩拍戲

前面又唔駛講到人地詹瑞文呃飯食呀
我會叫詹瑞文做舞台藝術家
多過叫佢做喜劇演員

以前軟硬製造先係巔峰

第一時間諗起啤梨

咁你就唔應該用呃飯食呢個字眼啦
人地係有果個才華係到
你呃飯食呢3個字已經呃殺曬佢成個人既才華
何況佢做戲我覺得ok喎 輕鬆笑下咪幾好

佢一般啦 有時都笑得出
林狗 詹生真係垃圾 一下都笑唔出先攞命

成日話新不如舊
我覺得以前好多藝人放落現代根本無可能紅到
以前娛樂少
你做媒體 電台電視台果d 正正常常都會好高知名好易紅到

你睇返我講咩先啦第一個留言
拍戲呃飯食呀老闆

好唔好笑好主觀 人人都唔同
但佢地當年個軟硬製造真係個個後生仔都睇
尤其個東區愛的故事 無睇返學無話題

林海峰
老豆都無飛呀！轟呀！

你有冇睇過AV 絕世好賓同買兇拍人

喂話詹瑞文差個班 你地有冇睇過絕世好賓買兇拍人架 成套戲最好笑嘅位就係有詹瑞文個度 佢做舞台劇的確係唔好笑 但電影做下把位嘅佢反而先係最大笑點

張繼聰

鄭中基條垃圾同周星馳睇齊？你冇撚嘢呀話……

鄭中基又咪係軟硬之流

神枱級潮人

樓主岸鳩仔

軟硬做電台果陣我冇聽過
不過佢地隻cd填果啲詞絕對唔差

講呃飯食
鄭伊健先係第一
葛民輝有排都未算係

你標題淨係話呃飯食

喜感
意思係好似鄭子誠張松枝演正派都覺得係奸咁？

鄭伊健真係 做戲永遠得一個表情
歌又唔掂
古惑仔會成功完係因為當時社會氣氛

話唔好笑個ｄ聽過軟硬係電台時期既老人院未?特別係打電話整鬼人個ｄ,笑撚到仆街.

完全唔知佢點生存,做戲唱歌無樣得

娛圈好多時好多人有一個機會紅左 上左岸之後就食老本到死架啦

你睇叻哥 講才華冇才華 講演技冇演技 呢啲就真係呃飯食啦

00後唔知葛民輝係邊位好正常

詹瑞文拍親彭浩翔d戲都有發揮啵
一出場就個人show搶哂戲

問過林敏聰未？
我知佢以前填詞的確係有一手

但近年只係見佢拍戲扮鄉下佬
講埋啲鄉下話講野又九唔搭八on99咁
其實真係唔覺得好笑

葛民輝買兇拍人唔差，唔好同大卡士拍反而幾好
唔好提詹瑞文啦，呢條撚屌講幕前呃飯食，前無來者啦

行運一條龍同算死草真係唔會睇第二次

都係 taste 問題，要夠幾真心膠先敢講得出只有兩位。

當年既軟硬製造
而家睇返都咁好笑

佢拍戲垃圾出哂名，當年林狗都係因為佢硬係要拍埋d垃圾戲先同佢分道揚鑣，不過佢而家都收左皮冇乜點拍啦。但軟硬直頭係神台級dj，强如森美都同比地比都係望塵莫及，加上阿葛潮流畀又係神台級。佢拍戲垃圾但其他方面絕對有料。黃子華都係電影垃圾係stand-up同電視劇ok 話佢地呢d係呃飯食肯定就過左。占sir就係藝術向面為主有d表演偏向小眾d. 就好似舞台劇話劇呢d野你唔會話個個都岩口味，佢而家係冇咁迎合到新主流但十年前買兇拍人，av個d都重係好好玩印像好深刻

好撚爆。

軟硬係DJ/喜感主持
詹瑞文係話劇大師
用電影去評價佢地就差D架啦
btw買兇拍人係彭浩翔其中一套佳作，
如果可以cut左詹瑞文個part

咁既野都講得出，連登真係就變00後主流

拍星爺果幾套之前已經有過金像獎同金馬提名
不過星爺果幾套好差
同埋佢形象同把聲局限左佢角色，反正其他範疇都撈得掂就無謂再做啦

人地最紅係做電台
你就攞拍戲嚟講
不如問點解古天樂唱歌咁難聽都紅到？

講得好
完全唔好睇

化骨龍

又係child登細蚊仔懶係與別不同開埋哂呢啲post

我覺得係香港觀眾對戲劇既想像太少
不過我知我再講落去又話港產片製作唔認真架啦

肯肯定木村同福山雅治果啲都係呃飯食架啦

得個樣好笑 成日扮低能仔

係囉 前幾年商台出show mc最貴都仲係佢 以前佢做馬路天使 一日諗一段押韻又關交通事既對聯 仲有無數咁多廣播劇
夠膽話佢廢

軟硬果時狗噏都唔係話好掂 呀葛最盡都喺得把聲
而家見得最多都喺得果幾個廣告 電台都少搵佢做啦

你標題自己寫得衰就屌人哋唔明你講乜 ，你如果個post名係寫：

有無人覺得葛民輝拍戲係呃飯食

我相信冇人唔認同你

好，咁你可以話我哋唔睇內容就留言

完全唔好笑 但以為自己同林海峰好好笑

得，冇問題，佢哋兩個真係唔好笑 林狗啲棟篤笑簡直係垃圾

睇撚到好尷尬，行運一條龍/算死草/整蠱王等等
點解d人可以講得出佢係好搞笑
幾十年拍戲都呃飯食

你last幾句先講緊佢拍戲唔好笑，但係你標題一句就完全抹殺晒葛民輝嘅所有嘢喎 人哋緊係會講埋佢配音，DJ，時裝等等之類嘅嘢啦，唔怪得人哋

林海峰 “老竇都冇飛”

啲填都好撚普通喳 吹到鬼才
林振強一個都屌打佢

扮補習天王好high咁出場嗰幕

老老實實
其實我覺得老竇都冇飛幾好笑

佢係到發出雷劈嘅聲音睇到好老尷

幾鍾意初纏戀後的2人世界同天空小說

我仲以為得我一個唔識欣賞佢

世界杯果排
viu請左白賴仁笠臣黎睇波
葛民輝喺現場做主持
然後問笠臣點解普巴喺曼聯表現差過國家隊
問到人黑面都繼續追住問

香港有件咁嘅垃圾做主持真係失禮死人

戲來講我覺得整蠱王ok好笑

佢係E夫人嘅靈魂！

香港喜劇第一 一定係張繼聰

佢有去俄羅斯咩 唔係做嘉賓only？

林敏聰係脫節啫
佢d填詞功力近年好似無以為繼

鄭中基一般 但00年代佢係代表人物之一
真係好笑我會講張家輝化骨龍

佢做主持轉數極快，做配音哨牙嘜伊夫人好過原作，係做戲一般

其實d人係入場笑佢d笑話唔好笑

詹瑞文好煩膠

張家輝做化骨龍做到入晒骨，成日覺得其他戲只係化骨龍扮認真拍戲

唯一一個可以令星爺成套戲低質十倍嘅演員
其他演員同星爺係相輔相成 唯獨佢可以令我覺得尷尬 零火花

其實當年軟硬企出黎， 佢地未講野d人已經開始笑

不過已經係過佐去lu…

都話唔洗你明囉， 不過佢地冇呃飯食呀， 明唔明呀

關咩事呀， 佢地當年反面， 係因為佢地夾份開佐間製作公司， 阿Jan想做起個名先， 所以花好多資源（即是錢）係每一單job , 就算冇錢賺， 或者貼錢， 都想做好d, 咁阿葛唔想囉， （阿Jan屋企有錢好多， 住中環， 阿葛屋企冇乜錢， 成班兄弟姊妹逼係個好細既地方住， 阿葛房都冇間， 所以阿葛入佐商台支付到租金就搬佐出黎住）

阿葛生活有負擔， 要養自己又要養屋企人兄弟姊妹， 好難同阿Jan咁樣玩法， 後來越黎越大分歧， 兩個好朋友居然要結束間公司， 合作唔到落去

最大問題係， 間公司結束， 咁佢地各自開公司啦， 點知舊公司某d人跟佐阿葛， 阿Jan嬲嬲豬……

兩個好朋友開始反面……

張家輝都算唔錯

但鄭中基真係好廢，完全唔明套《龍咁威》有乜咁好睇咁好笑

林海峰好好笑喎 有聽晴朗就知

知唔知點解咁多人要拎第二樣野黎話佢地好笑？
因為佢地拍戲唔好笑囉

樓主死都要話做戲唔好笑,咁你標題寫明啦..

同埋做戲一定好笑? 佢角色設定唔係要攪笑 格硬攪笑做乜撚? 你話佢呃飯食 但票房反映佢有市場價值,佢軟硬有一堆fans 去撐場啦 呃咩飯食? 點解有fans? 咪又係佢之前既成功帶落黎.. 之前成功唔係實力既表現? 所以唔覺呃飯食

唔同層次, 依個Post講緊人, 無啦啦搬個神出黎做咩

格硬講啲有味字眼 就當好笑？
又想扮子華懶有深度

今朝講 偉仔 攞獎 其他人俾驚喜同佢慶祝
又暗串 偉仔=鐘意靜
獎成日拎 咁唔通嘉玲次次都同班fd俾驚喜佢
咁仲叫乜驚喜 大驚小怪咁

屌你老母
咁以後生日唔使慶祝啦
叫 偉仔 學 奇洛李維斯 咁孤獨終老囉
On99

老豆都無飛 bommm

雖然我都好憎阿叻
但佢做周星馳下欄位果D 都幾好笑
eg 多隆 祝枝山

真係一絕

尤其商台朝早在晴朗的一天出發 三條友係度9up自己9笑唔知做

架bu架bu吱吱 gam買gam買杉杉

有人話好笑先係重點

其實好多人想學19 但永遠學唔成之餘仲要好柒

時代問題唶
香港 hip hop 打扮同 rap 最初真係軟硬帶起

條友

後者無得唱歌靠喜劇做起同拎獎

Bob

垃圾之王

咁佢早出世啫
我覺得唔係同一潮流底下無得比
666係文樂灰嗰期係佢翻炒起nb 無錯阿

666一炒起個價我都轉著日牌歐美其他鞋算 當時nb搞到成個初中指標咁

林海峰以一個DJ黎講都算
但你話佢搞楝篤笑就真係唔撚掂

每年叱咤最尷尬果PART就係林海峰講笑話

點呃 戲都無乜
死毒撚嚟 大家一場巴打

你佐撚完未

我覺得佢地講嘅笑係要用腦諗，會心微笑嗰種
唔同鄭中基，周星馳嗰啲一聽就識笑，係開心大笑

嘩， 你過佐30年個結果出佐黎， 拎個結果同人地討論個起步個時個情況， 講鬼咩， 大家唔同年代， 講鬼咩

比就無得比 但人哋覆90年子華人有無人識關結果起步咩事

你真係唔識架喎

好心你啦， 大家唔同年代， 你都冇經歷過， 你吹水人地一眼就眼到， 唔知道你吹水個d都係未經歷過， 你講出黎， 大家笑到碌地呀大哥

當年鄭伊健幾多電影做男主角你知唔知， 唔知上網check再出黎吹啦， 大哥

喜你老母感

我講而家啊 你講當年 講經咩 個post講葛文輝係因為有人話佢keep住一線唔退 鄭伊健佢產量咁少都話佢呃 咁大反應做乜 早幾年先專訪話係屋企打機 乜乜柒柒 人哋而家得閒先得幾部 之前嗰部仲要做斯文人 咁都叫食古惑仔呃飯食

當年聽軟硬整蠱電話真係好好笑，呀葛把聲好低死。
但宜家聽返除左唔好笑重有d反感。
所以好難咁比，唔同年代睇法唔同

你文盲呀

講緊行運一條龍/算死草/整蠱王， 呢d戲好舊， 叫做而家keep住做一線？
鄭伊健產量都算少？？？？？？
人地當年好多戲怕喎， 小朋友

佢係咪有套賭神？ 睇過陣好撚on9

戲劇大師

呢樣真，我屋企人都話當年蚱蜢小小都唔紅，而家更加係呃飯食

一向講哂 : 百貨應百客

鄭中基同張家輝拍笑片都好正

其實黃子華都唔太好笑

佢都拍唔少戲啦
90年代王晶夾硬捧都捧唔起
有幾多男演員可以同周星馳拍戲仲有咁多戲份?
除左達叔就係劉德華, 數到最差都有張家輝級數

但佢連拍周星馳都唔好笑
行運同算死草差唔多係星爺最爛個兩套
佢有份主演既多數都係垃圾

1994《三個相愛的少年》飾 九姑娘
1995《賭聖2：街頭賭聖》飾 葛Bless You
1995《整蠱王》飾 劉血
1995《廟街故事》飾 阿蟹
1995《富貴人間》
1995《花月佳期》飾 小蝦米
1995《無敵反鬥星》
1996《偷偷愛妳》
1996《百分百感覺》飾 許樂
1996《港督最後壹個保鏢》飾 陸葛
1996《四面夏娃》
1996《百分百巖Feel》 飾 怪獸
1997《算死草》飾 何歡
1997《初纏戀後的2人世界》
1997《天才與白癡》飾 白癡輝
1997《超級無敵追女仔》
1997《愛情Amoeba》
1997《憨星先生》
1998《超級整蠱霸王》
1998《行運壹條龍》飾 阿福
1999《星願》
1999《失業皇帝》飾 朱晶
1999《玻璃樽》客串 路人

搞到我諗起幾年前睇YUI係佢做嘉賓都好無奈

詹sir 啲gag 真係好似老野學潮語咁, 總係會outdate 一兩代

佢古惑仔都夠食大半世啦 同埋我見佢都有試唔同戲路/角色
咁都叫呃飯食

有套做老師幾好 同阿sa做 有少少愛情小品感覺

我覺得條友都幾仆街
90年代個陣走去拍戲搵真錢
唔見佢拉埋林海峰都算, 各走各路好正常

但林海峰出男子組隻碟加埋第一個talk show 個排好紅
葛民輝條撚樣即刻痴埋林海峰重組軟硬
仲要唱埋d 戇鳩歌

咁講太妄自菲薄
佢急才好勁

重組都要林海峰肯先得 有錢齊齊搵 無話仆唔仆街嘅 錢邊個嫌多
可能林海峰對做戲無大興趣咪唔做

佢d 急才我相信可以快過龜頭bob

李思捷？

你個post都呃左唔少正評但毫無說服力可言

90年頭草猛攞左好多年組合金獎

周星馳 黃子華

笑談廣東話

詹瑞文啲舞台劇其實唔差

話佢呃飯食嗰啲有幾多個現場睇過佢啲show

對上一套唐吉珂德做得好好

呢句真
轉數好快,叻人黎
做野見過下佢

佢唔算呃飯食
舞台劇係小眾，大眾接觸佢都係大銀幕公仔箱多啲

識佢嘅人應該要叫佢對少啲鏡頭
對住鏡頭拍電視電影，用返舞台劇嗰套係好易過火同突兀

不過睇返舞台劇出身嘅蘇玉華謝君豪等等都演得好好，好自然
就覺得可能條友太過執着同自豪自己舞台劇嘅演法
拍電視電影時唔肯去改變下去遷就返

我覺得食中時代需要唔可以話呃飯食

等如陳小春同 twins 紅得起一定有佢嘅道理